「美味假期」變 「塞車假期」

琴日由朝早八點出發，夜晚八點才到陽西。

第一日經歷旅遊巴壞車，出黑煙，新丁導遊，不會在深圳灣接客人，兜圈兜了兩小時，兼職司機危險駕駛，幾次差不多撞車，沒有吃午餐。

第二日 今日，在沈海高速嚴重交通意外，塞車塞了數個小時。

奉勸大家都不要參加 「美味假期」了

扺死